有無類似Ps2 Shining Force Neo 新光明與黑暗既game推薦

細個玩ps2 煲左好耐
記得隻game自由度好大 好多武器換
武器有好多唔同技
之後既光明與黑暗都玩唔返個feel

Switch會唔會有類似既game?

呢隻驚真係好好玩 細個果陣玩到停唔到手
個個遊戲角色都好特別
我都想玩到類似遊戲

隻game d武器把把唔同技
弓又好用 用魔法都好玩

好想玩返

記得第二集要守城好煩

🙇🏾‍♂️